# TODOs

### 20190509
* 添加Bundle字段后，display界面的操作按钮的图片显示不正确
* Room实体view字段调整
* IP列表内客户的字段是否使用系统提供的user_id字段，或者新建一个字段作为用户的权限所属机制
* 订单如何与服务器数据相关联(Fixed)
* 订单状态处于complete时，禁止任何操作.  
* admin/commerce/order/6 标题错误?
* 字段显示配置界面上下拖动报错，plugin hidden not found.
* ip, fitting工作流代码重复.

* 用户订单列表缺少业务IP数据
* 用户订单列表缺少已完成订单、已支付订单、未支付订单分类列表
* 订单管理列表
  * 缺少业务IP数据
  * 缺少配件数据
  * 缺少IP操作选项(更改业务IP，停用业务IP)
* 订单管理列表的IP分配策略
  * 选择机房->选择服务器类型->选择可用的管理IP->选择可用的业务IP  
* 订单管理列表和购物车订单列表数据混乱问题
  * 购物车订单列表显示未付款的订单
  * 订单管理列表显示已付款、正在处理、完成的订单  
* 服务器添加页面
  * 增加批量添加机位
  * 界面功能设计
    * 选机房
    * 选机柜
    * 选机位
* IP列表
  * 增加批量添加IP功能，如段IP增加，多个段IP增加
  * IP增加页面，可以删除服务器
  * IP编辑或增加页面，添加类型label
* 机位列表
  * 添加IP增加下拉项
  * 添加服务器下拉项
  * 一个机位放置一台服务器或多台服务器(设计)
* 分配IP页面
  * 添加IP批量分配功能(设计)  

# 原始网站数据初始化流程
* 添加人民币币种
* 添加Store
* 添加variant type(As Server)
* 添加attributes, (As Cores)
* 初始化产品数据
  ** 添加服务器基础字段
  ** 添加服务器产品数据
6. 添加后台数据
....
